［無圖］宜家啲利是封整得好柒

柒到唔敢拎嚟派

咁咪唔好派

你都唔會有呢個需要

宜家有出利是幫咩？

噏乜𨳊？

睇你買幾錢姐

我見有d 利是封好靚

本身想捉肥絲，點知你衝出嚟柒

幾靚呀

靚呀 有靚果啲我好鍾意儲埋

比尾毛

bubu唧系列

咁明顯點撚鳩隻臭屄肥絲

無出現過

反省下，你輸咗喇
你輸咗俾條臭屄